[警世良言] 警你老母金句語錄

I can't find the right word
記你老母
唔好搞我後面
出黎啦 屌你老母 自由閪(?)